{
    "data": [
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "un livre",
            "answer": "des livres"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "une fille",
            "answer": "des filles"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "le cahier",
            "answer": "les cahiers"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "la classe",
            "answer": "les classes"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "l'école",
            "answer": "les écoles"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "un bureau",
            "answer": "des bureaux"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "le jeu",
            "answer": "les jeux"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "la maison",
            "answer": "les maisons"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "le magasin",
            "answer": "les magasins"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "le croissant",
            "answer": "les croissants"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "un cadeau",
            "answer": "des cadeaux"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "une chaise",
            "answer": "des chaises"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "un copain",
            "answer": "des copains"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "un garçon",
            "answer": "des garçons"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "une tartine",
            "answer": "des tartines"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "l'ordinateur",
            "answer": "les ordinateurs"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "un portable",
            "answer": "des portables"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "une copine",
            "answer": "des copines"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "une soeur",
            "answer": "des soeurs"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "le mur",
            "answer": "les murs"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "le fromage",
            "answer": "les fromages"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "le diner",
            "answer": "les diners"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "la dance",
            "answer": "les dances"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "la boisson",
            "answer": "les boissons"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "la table",
            "answer": "les tables"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "l'heure",
            "answer": "les heures"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "Antoine et Sylvie sont (petit)",
            "answer": "petits"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "Des filles (heureuse)",
            "answer": "heureuses"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "Les (beau) garçons",
            "answer": "beaux"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "Ce sont des sacs à dos (jaune)",
            "answer": "jaunes"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "Ce sont des boissons (chaud)",
            "answer": "chaudes"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "Ce sont de (gentil) garçons",
            "answer": "gentils"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "Ce sont de (grande) classes",
            "answer": "grandes"
        },
        {
            "type": "plus",
            "prompt": "Ce sont de (nouvelle) tables",
            "answer": "nouvelles"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un âge",
            "answer": "een leeftijd"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un an",
            "answer": "een jaar"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une classe",
            "answer": "een klas"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une danse",
            "answer": "een dans"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une fille",
            "answer": "een meisje"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un frère",
            "answer": "een broer"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un garcon",
            "answer": "een jongen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "madame",
            "answer": "mevrouw"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "mademoiselle",
            "answer": "juffrouw"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "monsieur",
            "answer": "meneer"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une poste",
            "answer": "een postkantoor"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une soeur",
            "answer": "een zus"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une tablette",
            "answer": "een tablet"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "adorer",
            "answer": "zielsveel houden van"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "s'appeler",
            "answer": "heten"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "habiter",
            "answer": "wonen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "jouer",
            "answer": "spelen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "aussi",
            "answer": "ook"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "combien",
            "answer": "hoeveel"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "encore",
            "answer": "nog"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "près de",
            "answer": "dicht bij"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "presque",
            "answer": "bijna"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "quel",
            "answer": "welk(e)"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "quelle",
            "answer": "welk(e)"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "sixième",
            "answer": "zesde"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "sur",
            "answer": "op"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "zéro",
            "answer": "nul"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un",
            "answer": "een"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "deux",
            "answer": "twee"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "trois",
            "answer": "drie"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "quatre",
            "answer": "vier"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "cinq",
            "answer": "vijf"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "six",
            "answer": "zes"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "sept",
            "answer": "zeven"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "huit",
            "answer": "acht"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "neuf",
            "answer": "negen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "dix",
            "answer": "tien"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "onze",
            "answer": "elf"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "douze",
            "answer": "twaalf"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "treize",
            "answer": "dertien"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "quatorze",
            "answer": "veertien"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "quinze",
            "answer": "vijftien"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "seize",
            "answer": "zestien"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "dix-sept",
            "answer": "zeventien"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "dix-huit",
            "answer": "achttien"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "dix-neuf",
            "answer": "negentien"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "vingt",
            "answer": "twintig"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Comment tu t'appelles?",
            "answer": "Hoe heet je?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Je m'appelle...",
            "answer": "Ik heet..."
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Tu as quel âge?",
            "answer": "Hoe oud ben je?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "J'ai ... ans",
            "answer": "Ik ben ... jaar"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Tu habites où?",
            "answer": "Waar woon jij?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "J'habite à Lille",
            "answer": "Ik woon in Rijsel"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "J'habite près de la poste",
            "answer": "Ik woon dicht bij het postkantoor"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Tu es dans quelle classe?",
            "answer": "In welk leerjaar zit jij?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Je suis en sixième",
            "answer": "Ik zit in het zesde leerjaar"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Vous êtes combien à la maison?",
            "answer": "Met hoeveel zijn jullie thuis?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Nous sommes cinq",
            "answer": "We zijn met vijf"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Ils adorent jouer sur la tablette",
            "answer": "Ze spelen heel graag op de tablet"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "le beurre",
            "answer": "de boter"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une boisson",
            "answer": "een drank"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un croissant",
            "answer": "een croissant"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "le fromage",
            "answer": "de kaas"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une heure",
            "answer": "een uur"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "le lait",
            "answer": "de melk"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un peu",
            "answer": "een beetje"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une table",
            "answer": "een tafel"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une tartine",
            "answer": "een boterham"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "le temps",
            "answer": "de tijd"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un sac à dos",
            "answer": "een rugzak"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "boire",
            "answer": "drinken"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "manger",
            "answer": "eten"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "partir",
            "answer": "vertrekken"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "passer",
            "answer": "doorgeven"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "prendre",
            "answer": "nemen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "chaud",
            "answer": "warm"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "comme",
            "answer": "als"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "debout",
            "answer": "opstaan"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "demi",
            "answer": "half"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "mais",
            "answer": "maar"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "mon",
            "answer": "mijn"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "puis",
            "answer": "daarna"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "vite",
            "answer": "vlug"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "vrai",
            "answer": "waar"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "tout le monde",
            "answer": "iederen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "c'est vrai?",
            "answer": "is het waar?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "ils sont à table",
            "answer": "ze zitten aan tafel"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Qu'est-ce que tu vas manger?",
            "answer": "Wat ga je eten?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Je vais prendre un croissant",
            "answer": "Ik ga een croissant nemen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Et comme boisson?",
            "answer": "En als drank?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Tu me passes le beurre, s'il te plait?",
            "answer": "Wil je mij de boter doorgeven, alsjeblieft?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "S'il vous plait",
            "answer": "Alstublieft"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Bon appétit",
            "answer": "Smakelijk"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Quelle heure est-il?",
            "answer": "Hoe laat is het?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Il est temps",
            "answer": "Het is tijd"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Tout le monde est prêt?",
            "answer": "Is iedereen klaar?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Nous sommes en retard",
            "answer": "We zijn te laat"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Nous allons partir",
            "answer": "We gaan vertrekken"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Zut!",
            "answer": "Verdorie!"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un cahier",
            "answer": "een schrift"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une chaise",
            "answer": "een stoel"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un copain",
            "answer": "een vriend"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une copine",
            "answer": "een vriendin"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "le français",
            "answer": "het Frans"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un livre",
            "answer": "een boek"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un mur",
            "answer": "een muur"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un ordinateur",
            "answer": "een computer"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un ordinateur portable",
            "answer": "een laptop"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un paquet",
            "answer": "een pakket"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un portable",
            "answer": "een gsm"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un poster",
            "answer": "een poster"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un professeur",
            "answer": "een leraar"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une professeur",
            "answer": "een lerares"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "un smartphone",
            "answer": "een smartphone"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "comprendre",
            "answer": "begrijpen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "à côté de",
            "answer": "naast"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "à gauche",
            "answer": "links"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "à droite",
            "answer": "rechts"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "contre",
            "answer": "tegen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "depuis",
            "answer": "sinds"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "devant",
            "answer": "voor"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "derrière",
            "answer": "achter"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "gentil",
            "answer": "vriendelijk"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "heureux",
            "answer": "gelukkig"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "hier",
            "answer": "gisteren"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "joli",
            "answer": "mooi"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "mon",
            "answer": "mijn"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "nouveau",
            "answer": "nieuw"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "petit",
            "answer": "klein"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "sous",
            "answer": "onder"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "surtout",
            "answer": "vooral"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "ton",
            "answer": "jouw"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "je suis heureux",
            "answer": "ik ben gelukkig"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Nous sommes seize",
            "answer": "we zijn met zestien"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "il y a",
            "answer": "er zijn er"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "n'est-ce pas?",
            "answer": "nietwaar?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "il y a des chaises",
            "answer": "er zijn stoelen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "il y a des livres sur la table",
            "answer": "er liggen boeken op tafel"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Depuis hier",
            "answer": "sinds gisteren"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Qui est devant toi?",
            "answer": "Wie zit er voor jou?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Qui est derrière toi?",
            "answer": "Wie zit achter jou?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "à gauche, il y a mon copain.",
            "answer": "Links zit mijn vriend"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "quelle chance",
            "answer": "wat een geluk"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "il est bon en français",
            "answer": "hij is goed in Frans"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "elle est bonne en français",
            "answer": "zij is goed in Frans"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "l'Allemagne",
            "answer": "Duitsland"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "les cheveux",
            "answer": "de haren"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une couleur",
            "answer": "een kleur"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "l'italie",
            "answer": "Italie"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "des lunettes",
            "answer": "een bril"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "une photo",
            "answer": "een foto"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "les vacances",
            "answer": "de vakantie"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "des yeux",
            "answer": "ogen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "porter",
            "answer": "dragen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "beau",
            "answer": "mooi"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "belle",
            "answer": "mooi"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "grand",
            "answer": "groot"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "grande",
            "answer": "groot"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "sympa",
            "answer": "sympathiek"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "sympathique",
            "answer": "sympathiek"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "les couleurs",
            "answer": "de kleuren"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "Voici",
            "answer": "Hier is"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "il y a beaucoup",
            "answer": "het zijn er veel"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "il est comment?",
            "answer": "hoe ziet hij er uit?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "elle est comment?",
            "answer": "hoe ziet zij er uit?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "il a les cheveux blonds",
            "answer": "hij heeft blond haar"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "elle a les yeux noirs",
            "answer": "zij heeft zwarte ogen"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "elle porte des lunettes",
            "answer": "zij draagt een bril"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "il est d'ou?",
            "answer": "waar komt hij vandaan?"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "il habite en Italie",
            "answer": "hij woont in italie"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "tout a fait",
            "answer": "precies"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "chouette!",
            "answer": "tof zeg!"
        },
        {
            "type": "transl",
            "prompt": "il est sympa",
            "answer": "hij is sympathiek"
        },
        {
            "prompt": "avoir (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "j'ai"
        },
        {
            "prompt": "avoir (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu as"
        },
        {
            "prompt": "avoir (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on a"
        },
        {
            "prompt": "avoir (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous avons"
        },
        {
            "prompt": "avoir (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous avez"
        },
        {
            "prompt": "avoir (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles ont"
        },
        {
            "prompt": "être (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "je suis"
        },
        {
            "prompt": "être (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu es"
        },
        {
            "prompt": "être (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on est"
        },
        {
            "prompt": "être (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous sommes"
        },
        {
            "prompt": "être (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous êtes"
        },
        {
            "prompt": "être (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles sont"
        },
        {
            "prompt": "aller (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "je vais"
        },
        {
            "prompt": "aller (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu vas"
        },
        {
            "prompt": "aller (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on va"
        },
        {
            "prompt": "aller (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous allons"
        },
        {
            "prompt": "aller (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous allez"
        },
        {
            "prompt": "aller (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles vont"
        },
        {
            "prompt": "aimer (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "j'aime"
        },
        {
            "prompt": "aimer (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu aimes"
        },
        {
            "prompt": "aimer (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on aime"
        },
        {
            "prompt": "aimer (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous aimons"
        },
        {
            "prompt": "aimer (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous aimez"
        },
        {
            "prompt": "aimer (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles aiment"
        },
        {
            "prompt": "appeler (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "j'appelle"
        },
        {
            "prompt": "appeler (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu appelles"
        },
        {
            "prompt": "appeler (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on appelle"
        },
        {
            "prompt": "appeler (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous appelons"
        },
        {
            "prompt": "appeler (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous appelez"
        },
        {
            "prompt": "appeler (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles appellent"
        },
        {
            "prompt": "habiter (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "j'habite"
        },
        {
            "prompt": "habiter (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu habites"
        },
        {
            "prompt": "habiter (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on habite"
        },
        {
            "prompt": "habiter (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous habitons"
        },
        {
            "prompt": "habiter (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous habitez"
        },
        {
            "prompt": "habiter (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles habitent"
        },
        {
            "prompt": "dormir (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "je dors"
        },
        {
            "prompt": "dormir (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu dors"
        },
        {
            "prompt": "dormir (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on dort"
        },
        {
            "prompt": "dormir (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous dormons"
        },
        {
            "prompt": "dormir (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous dormez"
        },
        {
            "prompt": "dormir (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles dorment"
        },
        {
            "prompt": "adorer (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "j'adore"
        },
        {
            "prompt": "adorer (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu adores"
        },
        {
            "prompt": "adorer (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on adore"
        },
        {
            "prompt": "adorer (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous adorons"
        },
        {
            "prompt": "adorer (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous adorez"
        },
        {
            "prompt": "adorer (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles adorent"
        },
        {
            "prompt": "prendre (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "je prends"
        },
        {
            "prompt": "prendre (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu prends"
        },
        {
            "prompt": "prendre (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on prend"
        },
        {
            "prompt": "prendre (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous prenons"
        },
        {
            "prompt": "prendre (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous prenez"
        },
        {
            "prompt": "prendre (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles prennent"
        },
        {
            "prompt": "manger (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "je mange"
        },
        {
            "prompt": "manger (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu manges"
        },
        {
            "prompt": "manger (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on mange"
        },
        {
            "prompt": "manger (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous mangeons"
        },
        {
            "prompt": "manger (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous mangez"
        },
        {
            "prompt": "manger (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles mangent"
        },
        {
            "prompt": "passer (je)",
            "type": "verb",
            "answer": "je passe"
        },
        {
            "prompt": "passer (tu)",
            "type": "verb",
            "answer": "tu passes"
        },
        {
            "prompt": "passer (il/elle/on)",
            "type": "verb",
            "answer": "il/elle/on passe"
        },
        {
            "prompt": "passer (nous)",
            "type": "verb",
            "answer": "nous passons"
        },
        {
            "prompt": "passer (vous)",
            "type": "verb",
            "answer": "vous passez"
        },
        {
            "prompt": "passer (ils/elles)",
            "type": "verb",
            "answer": "ils/elles passent"
        },
        {
            "prompt": "één uur",
            "answer": "Il est une heure",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "twee uur",
            "answer": "Il est deux heures",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "drie uur",
            "answer": "Il est trois heures",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "vier uur",
            "answer": "Il est quatre heures",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "vijf uur",
            "answer": "Il est cinq heures",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "zes uur",
            "answer": "Il est six heures",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "zeven uur",
            "answer": "Il est sept heures",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "acht uur",
            "answer": "Il est huit heures",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "negen uur",
            "answer": "Il est neuf heures",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "tien uur",
            "answer": "Il est dix heures",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "elf uur",
            "answer": "Il est onze heures",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "twaalf uur 's middags",
            "answer": "Il est midi",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "twaalf uur 's nachts",
            "answer": "Il est minuit",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over één",
            "answer": "Il est une heure et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over twee",
            "answer": "Il est deux heures et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over drie",
            "answer": "Il est trois heures et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over vier",
            "answer": "Il est quatre heures et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over vijf",
            "answer": "Il est cinq heures et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over zes",
            "answer": "Il est six heures et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over zeven",
            "answer": "Il est sept heures et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over acht",
            "answer": "Il est huit heures et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over negen",
            "answer": "Il est neuf heures et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over tien",
            "answer": "Il est dix heures et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over elf",
            "answer": "Il est onze heures et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over twaalf 's middags",
            "answer": "Il est midi et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart over twaalf 's nachts",
            "answer": "Il est minuit et quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half twee",
            "answer": "Il est une heure et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half drie",
            "answer": "Il est deux heures et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half vier",
            "answer": "Il est trois heures et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half vijf",
            "answer": "Il est quatre heures et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half zes",
            "answer": "Il est cinq heures et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half zeven",
            "answer": "Il est six heures et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half acht",
            "answer": "Il est sept heures et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half negen",
            "answer": "Il est huit heures et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half tien",
            "answer": "Il est neuf heures et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half elf",
            "answer": "Il est dix heures et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half twaalf",
            "answer": "Il est onze heures et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half één 's middags",
            "answer": "Il est midi et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "half één 's nachts",
            "answer": "Il est minuit et demie",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor één",
            "answer": "Il est une heure moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor twee",
            "answer": "Il est deux heures moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor drie",
            "answer": "Il est trois heures moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor vier",
            "answer": "Il est quatre heures moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor vijf",
            "answer": "Il est cinq heures moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor zes",
            "answer": "Il est six heures moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor zeven",
            "answer": "Il est sept heures moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor acht",
            "answer": "Il est huit heures moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor negen",
            "answer": "Il est neuf heures moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor tien",
            "answer": "Il est dix heures moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor elf",
            "answer": "Il est onze heures moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor twaalf 's middags",
            "answer": "Il est midi moins le quart",
            "type": "time"
        },
        {
            "prompt": "kwart voor twaalf 's nachts",
            "answer": "Il est minuit moins le quart",
            "type": "time"
        }
    ]
}
